# Copyright (C) 2021 ClassFun
# This file is distributed under the same license as the simple-init package.
# BigfootACA <bigfoot@classfun.cn>, 2021.

msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: simple-init\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: BigfootACA <bigfoot@classfun.cn>\n"
"POT-Creation-Date: 2021-06-25 11:06+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2021-06-25 11:08+0800\n"
"Last-Translator: BigfootACA <bigfoot@classfun.cn>\n"
"Language-Team: BigfootACA <bigfoot@classfun.cn>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "failed to get name\n"
msgstr "无法获取名称\n"

msgid "%s: command not found\n"
msgstr "%s: 命令未找到\n"

msgid "%s: not found\n"
msgstr "%s: 未找到\n"

msgid "%s: is a directory\n"
msgstr "%s: 是一个文件夹\n"

msgid "cannot read %s"
msgstr "无法读取%s"

msgid "readlink failed"
msgstr "readlink失败"

msgid "Exit shell"
msgstr "退出shell"

msgid "Simple init builtin shell"
msgstr "simple-init内置shell"

msgid "Insert a module into the Linux Kernel"
msgstr "往Linux内核加载模块"

msgid "Show the status of modules in the Linux Kernel"
msgstr "查看Linux内核的模块状态"

msgid "Add and remove modules from the Linux Kernel"
msgstr "添加或移除Linux内核模块"

msgid "Remove a module from the Linux Kernel"
msgstr "移除Linux内核模块"

msgid "Find a filesystem by label or UUID"
msgstr "用卷标或者UUID查找文件系统"

msgid "GUI Application"
msgstr "GUI应用"

msgid "Print system architecture"
msgstr "输出系统架构"

msgid "Concatenate FILE(s) to standard output."
msgstr "连接文件并输出到标准输出"

msgid "Change directory"
msgstr "更改文件夹"

msgid "Change directory (Direct call)"
msgstr "更改文件夹（直接调用）"

msgid "Clear screen"
msgstr "清屏"

msgid "Print or control the kernel ring buffer"
msgstr "查看或控制内核日志缓冲区"

msgid "Dump all arguments to stdout"
msgstr "将所有参数输出到标准输出"

msgid "Dump all arguments to initloggerd"
msgstr "将所有参数输出到日志服务"

msgid "Control init logger daemon"
msgstr "控制日志服务"

msgid "Dump all environments variables to stdout"
msgstr "将所有环境变量输出到标准输出"

msgid "Dump all environments variables to initloggerd"
msgstr "将所有环境变量输出到日志服务"

msgid "Show all shell builtin commands"
msgstr "查看所有内置命令"

msgid "Init simple device hotplug notifier"
msgstr "simple-init简单热插拔通知器"

msgid "Simple init"
msgstr "Simple init"

msgid "Init controller"
msgstr "Init控制"

msgid "Init simple device daemon"
msgstr "simple-init设备热插拔服务"

msgid "Launch simple init logger daemon"
msgstr "启动simple-init日志服务"

msgid "List directory contents"
msgstr "查看文件夹内容"

msgid "Check whether a directory or file is a mountpoint"
msgstr "检查文件夹或文件是不是一个挂载点"

msgid "Print system information"
msgstr "输出系统信息"

msgid "Remove a directory entry (Direct call)"
msgstr "移除一个文件夹（直接调用）"

msgid "Show simple-init version"
msgstr "查看simple-init版本"

msgid "Run a program in a new session."
msgstr "在新会话运行程序"

msgid "Always exit with 0 (true)"
msgstr "总是以0退出(true)"

msgid "Always exit with 1 (false)"
msgstr "总是以1退出(true)"

msgid "Usage: arch\n"
msgstr "使用方法: arch\n"

msgid ""
"Usage: cat [OPTIONS]... [FILE]...\n"
"Concatenate FILE(s) to standard output.\n"
"Options:\n"
"\t-h, --help           show this help\n"
msgstr ""
"使用方法: cat [选项]... [文件]...\n"
"连接文件并输出到标准输出\n"
"选项:\n"
"\t-h, --help           查看此帮助\n"

msgid "cd: too many arguments\n"
msgstr "cd: 太多参数\n"

msgid "cd: OLDPWD not set\n"
msgstr "cd: OLDPWD未设置\n"

msgid "Usage: clear\n"
msgstr "使用方法: clear\n"

msgid ""
"Usage: dmesg [OPTIONS]\n"
"Print or control the kernel ring buffer\n"
"Options:\n"
"\t-s, --size <SIZE>    buffer size\n"
"\t-n, --level <LEVEL>  set console logging level\n"
"\t-c, --clear          clear ring buffer after printing\n"
"\t-r, --raw            print raw message buffer\n"
"\t-h, --help           show this help\n"
msgstr ""
"使用方法: dmesg [OPTIONS]\n"
"查看或控制内核日志缓冲区\n"
"选项:\n"
"\t-s, --size <SIZE>    缓冲区大小\n"
"\t-n, --level <LEVEL>  设置终端日志级别\n"
"\t-c, --clear          打印完后清空内核日志缓冲区\n"
"\t-r, --raw            输出原始日志\n"
"\t-h, --help           查看此帮助\n"

msgid "Usage: dumpenv\n"
msgstr "使用方法: dumpenv\n"

msgid "Usage: logdumpenv\n"
msgstr "使用方法: logdumpenv\n"

msgid "exit: too many arguments\n"
msgstr "exit: 太多参数\n"

msgid ""
"Usage: findfs [OPTIONS] {LABEL,UUID,PARTUUID,PARTLABEL}=<VALUE>\n"
"Find a filesystem by label or UUID.\n"
msgstr ""
"使用方法: findfs [选项] {LABEL,UUID,PARTUUID,PARTLABEL}=<VALUE>\n"
"用卷标或者UUID查找文件系统\n"

msgid "findfs: bad usage\n"
msgstr "findfs: 错误的用法\n"

msgid "findfs: unable to resolve '%s'\n"
msgstr "findfs: 无法解析'%s'\n"

msgid "Usage: help\n"
msgstr "使用方法: help\n"

msgid ""
"Usage: initctl [OPTION]...\n"
"Control init daemon.\n"
"\n"
"Commands:\n"
"\tpoweroff                  Power-off system\n"
"\thalt                      Halt system\n"
"\treboot [STRING]           Reboot system\n"
"\tswitchroot <ROOT> [INIT]  Switch to new root\n"
"\tsetenv <KEY> <VALUE>      Add environment variable\n"
"\taddenv <KEY>=<VALUE>      Add environment variable\n"
"\tlanguage <LANGUAGE>       Set system current language\n"
"\tstart <SERVICE>           Start service\n"
"\tstop <SERVICE>            Stop service\n"
"\trestart <SERVICE>         Re-Start service\n"
"\treload <SERVICE>          Re-Load service\n"
"\tdump                      Dump all service to loggerd\n"
"Options:\n"
"\t-s, --socket <SOCKET>     Use custom initd socket\n"
"\t-h, --help                Display this help and exit\n"
msgstr ""
"使用方法: initctl [选项]...\n"
"控制init.\n"
"\n"
"命令:\n"
"\tpoweroff                  关闭系统\n"
"\thalt                      停机系统\n"
"\treboot [参数]             重启系统\n"
"\tswitchroot <新根> [INIT]  切换到新的根\n"
"\tsetenv <键> <值>          添加环境变量\n"
"\taddenv <键>=<值>          添加环境变量\n"
"\tlanguage <语言>           设置系统语言\n"
"\tstart <服务>              启动服务\n"
"\tstop <服务>               停止服务\n"
"\trestart <服务>            重启服务\n"
"\treload <服务>             重新加载服务\n"
"\tdump                      导出所有服务到日志服务\n"
"选项:\n"
"\t-s, --socket <SOCKET>     使用别的控制套接字\n"
"\t-h, --help                查看此帮助\n"

msgid "send command"
msgstr "发送命令"

msgid "execute %s: %s\n"
msgstr "执行%s: %s\n"

msgid "too many arguments\n"
msgstr "参数过多\n"

msgid "missing arguments\n"
msgstr "缺少参数\n"

msgid "invalid service name\n"
msgstr "无效的服务名称\n"

msgid "invalid environ name\n"
msgstr "无效的环境变量名称\n"

msgid "arguments too long\n"
msgstr "参数过长\n"

msgid "invalid action %s\n"
msgstr "无效操作 %s\n"

msgid "no command specified\n"
msgstr "未指定命令\n"

msgid "unknown command: %s\n"
msgstr "未知操作: %s\n"

msgid "Invalid module format"
msgstr "未知的模块格式"

msgid "Unknown symbol in module"
msgstr "模块内存在未知符号"

msgid "Module has wrong symbol version"
msgstr "模块存在错误的符号版本"

msgid "Invalid parameters"
msgstr "无效的选项"

msgid ""
"Usage: loggerctl [OPTION]...\n"
"Control init logger daemon.\n"
"\n"
"Options:\n"
"\t-t, --tag <TAG>          set log tag\n"
"\t-p, --pid <PID>          set log pid\n"
"\t-n, --level <LEVEL>      set log level\n"
"\t-s, --socket <SOCKET>    control socket (default is %s)\n"
"\t-l, --listen <SOCKET>    listen to new socket\n"
"\t-o, --output <OUTPUT>    write log to new file\n"
"\t-a, --add                send log to loggerd\n"
"\t-q, --quit               terminate loggerd\n"
"\t-h, --help               display this help and exit\n"
msgstr ""
"使用方法: loggerctl [选项]...\n"
"控制日志服务\n"
"\n"
"选项:\n"
"\t-t, --tag <TAG>          日志标记\n"
"\t-p, --pid <PID>          日志PID\n"
"\t-n, --level <LEVEL>      日志级别\n"
"\t-s, --socket <SOCKET>    控制套接字 (默认是%s)\n"
"\t-l, --listen <SOCKET>    监听新的\n"
"\t-o, --output <OUTPUT>    将日志写入新的文件\n"
"\t-a, --add                将日志发送到日志服务\n"
"\t-q, --quit               结束日志服务\n"
"\t-h, --help               查看此帮助\n"

msgid "invalid PID number: %s\n"
msgstr "无效的PID: %s\n"

msgid "invalid log level: %s\n"
msgstr "无效日志级别: %s\n"

msgid "terminate loggerd"
msgstr "结束日志服务"

msgid "open file %s"
msgstr "打开文件 %s"

msgid "listen new socket %s"
msgstr "监听新的套接字 %s"

msgid "no action specified\n"
msgstr "未指定操作\n"

msgid "%s: cannot readlink %s%s%s"
msgstr "%s: 无法读取链接 %s%s%s"

msgid "%s: cannot stat %s%s%s"
msgstr "%s: 无法获取状态 %s%s%s"

msgid "ls: opening directory %s"
msgstr "ls: 无法打开文件夹 %s"

msgid "ls: reading directory %s"
msgstr "ls: 读取文件夹 %s"

msgid ""
"Usage: ls [OPTION]... [FILE]...\n"
"List information about the FILEs (the current directory by default).\n"
"\n"
"Options:\n"
"\t-l, --list            use a long listing format\n"
"\t-a, --all             do not ignore entries starting with .\n"
"\t-d, --directory       list directories themselves, not their contents\n"
"\t-i, --inode           print the index number of each file\n"
"\t-n, --numeric-uid-gid like -l, but list numeric user and group IDs\n"
"\t-s, --size            print the allocated size of each file, in blocks\n"
"\t-h, --human-readable  with -l and -s, print sizes like 1K 234M 2G etc.\n"
"\t-e, --full-time       show full-iso format time\n"
"\t-c, --ctime           show ctime (time of last modification)\n"
"\t-u, --atime           show atime (time of last access)\n"
"\t-g, --no-group        in a long listing, don't print group names\n"
"\t-1, --oneline         list one file per line.\n"
"\t-F, --classify        append indicator (one of */=>@|) to entries\n"
"\t-C, --color[=WHEN]    colorize the output, WHEN can be always, auto, never, force\n"
"\t-H, --help            display this help and exit\n"
msgstr ""
"使用方法: ls [选项]... [文件]...\n"
"列出指定文件的信息（默认为当前文件夹）。\n"
"\n"
"选项:\n"
"\t-l, --list            使用长列表格式\n"
"\t-a, --all             不忽略以.开头的项目\n"
"\t-d, --directory       查看文件夹本身，而不是其内容\n"
"\t-i, --inode           显示文件的索引编号\n"
"\t-n, --numeric-uid-gid 类似于-l，但是显示数字格式的用户ID和组ID\n"
"\t-s, --size            显示文件的已分配块的大小\n"
"\t-h, --human-readable  类似于-l和-s，但是格式化输出大小，如1K 234M 2G\n"
"\t-e, --full-time       显示full-iso格式的时间\n"
"\t-c, --ctime           显示最后修改时间(ctime)\n"
"\t-u, --atime           显示最后访问时间(atime)\n"
"\t-g, --no-group        长列表格式中不显示组名\n"
"\t-1, --oneline         每行显示一个文件\n"
"\t-F, --classify        在项目结尾添加指示符(*/=>@|之一)\n"
"\t-C, --color[=WHEN]    彩色输出, WHEN可以为always, auto, never, force\n"
"\t-H, --help            显示此帮助\n"

msgid "Usage: lsmod\n"
msgstr "用法: lsmod\n"

msgid "error: kmod_new failed!\n"
msgstr "错误: kmod_new失败！\n"

msgid "error: could not get list of modules"
msgstr "错误: 无法获取模块列表"

msgid "Module                  Size  Used by"
msgstr "模块                    大小  使用者"

msgid ""
"Usage:\n"
"\tmodprobe [options] [-i] [-b] modulename\n"
"\tmodprobe [options] -a [-i] [-b] modulename [modulename...]\n"
"\tmodprobe [options] -r [-i] modulename\n"
"\tmodprobe [options] -r -a [-i] modulename [modulename...]\n"
"\tmodprobe [options] -c\n"
"\tmodprobe [options] --dump-modversions filename\n"
"Management Options:\n"
"\t-a, --all                   Consider every non-argument to\n"
"\t                            be a module name to be inserted\n"
"\t                            or removed(-r)\n"
"\t-r, --remove                Remove modules instead of inserting\n"
"\t    --remove-dependencies   Also remove modules depending on it\n"
"\t-R, --resolve-alias         Only lookup and print alias and exit\n"
"\t    --first-time            Fail if module already inserted or removed\n"
"\t-i, --ignore-install        Ignore install commands\n"
"\t-i, --ignore-remove         Ignore remove commands\n"
"\t-b, --use-blacklist         Apply blacklist to resolved alias.\n"
"\t-f, --force                 Force module insertion or removal.\n"
"\t                            implies --force-modversions and\n"
"\t                            --force-vermagic\n"
"\t    --force-modversion      Ignore module's version\n"
"\t    --force-vermagic        Ignore module's version magic\n"
"\n"
"Query Options:\n"
"\t-D, --show-depends          Only print module dependencies and exit\n"
"\t    --show-modversions      Dump module symbol version and exit\n"
"\t    --dump-modversions      Same as --show-modversions\n"
"\t    --show-exports          Only print module exported symbol versions and "
"exit\n"
"\n"
"General Options:\n"
"\t-n, --dry-run               Do not execute operations,just print out\n"
"\t-n, --show                  Same as --dry-run\n"
"\t-d, --dirname=DIR           Use DIR as filesystem root for /lib/modules\n"
"\t-S, --set-version=VERSION   Use VERSION instead of `uname -r`\n"
"\t-q, --quiet                 disable messages\n"
"\t-v, --verbose               enables more messages\n"
"\t-h, --help                  show this help"
msgstr ""
"使用方法:\n"
"\tmodprobe [选项] [-i] [-b] 模块名\n"
"\tmodprobe [选项] -a [-i] [-b] 模块名 [模块名...]\n"
"\tmodprobe [选项] -r [-i] 模块名\n"
"\tmodprobe [选项] -r -a [-i] 模块名 [模块名...]\n"
"\tmodprobe [选项] -c\n"
"\tmodprobe [选项] --dump-modversions 文件名\n"
"管理选项:\n"
"\t-a, --all                   把所有参数当作模块名\n"
"\t-r, --remove                移除模块\n"
"\t    --remove-dependencies   一并移除依赖它的模块\n"
"\t-R, --resolve-alias         只查找并解析别名\n"
"\t    --first-time            如果模块已加载或者已移除则失败\n"
"\t-i, --ignore-install        忽略加载命令\n"
"\t-i, --ignore-remove         忽略移除命令\n"
"\t-b, --use-blacklist         应用黑名单到别名.\n"
"\t-f, --force                 强制加载或卸载\n"
"\t                            包含--force-modversions和\n"
"\t                            --force-vermagic\n"
"\t    --force-modversion      忽略模块版本\n"
"\t    --force-vermagic        忽略模块版本和头\n"
"\n"
"请求选项:\n"
"\t-D, --show-depends          只显示模块依赖\n"
"\t    --show-modversions      输出模块符号版本\n"
"\t    --dump-modversions      等同于--show-modversions\n"
"\t    --show-exports          只输出模块公开符号版本\n"
"\n"
"基本选项:\n"
"\t-n, --dry-run               不实际执行操作，只输出信息\n"
"\t-n, --show                  等同于--dry-run\n"
"\t-d, --dirname=DIR           使用DIR当作/lib/modules的文件系统根\n"
"\t-S, --set-version=VERSION   使用VERSION代替`uname -r`\n"
"\t-q, --quiet                 不显示信息\n"
"\t-v, --verbose               显示更多信息\n"
"\t-h, --help                  显示此帮助"

msgid "modprobe: Module %s not found.\n"
msgstr "modprobe: 模块%s未找到\n"

msgid "could not get modversions of %s"
msgstr "无法获取%s的模块版本"

msgid "could not get symbols of %s"
msgstr "无法获取%s的符号"

msgid "Error running %s command for %s\n"
msgstr "当执行%s命令（为模块%s）\n"

msgid "modprobe: Module %s is not in kernel.\n"
msgstr "modprobe: 模块%s不在内核中\n"

msgid "could not get softdeps of '%s': %s\n"
msgstr "无法获取%s的软依赖: %s\n"

msgid "modprobe: Module %s is builtin.\n"
msgstr "modprobe: 模块%s已内建\n"

msgid "modprobe: Module %s is in use.\n"
msgstr "modprobe: 模块%s正在使用\n"

msgid "Module %s not found in directory %s\n"
msgstr "模块未找到于文件夹%s\n"

msgid "(missing)"
msgstr "(暂缺)"

msgid "could not insert '%s': "
msgstr "无法加载'%s': "

msgid "Module already in kernel\n"
msgstr "模块已加载在内核中\n"

msgid "Unknown symbol or unknown param\n"
msgstr "未知符号或者未知选项\n"

msgid "could not append value to $MODPROBE_OPTIONS\n"
msgstr "无法添加值到$MODPROBE_OPTIONS\n"

msgid "could not setenv (MODPROBE_OPTIONS,\"%s\")\n"
msgstr "无法设置环境变量(MODPROBE_OPTIONS,\"%s\")\n"

msgid "could not gather module options: out-of-memory\n"
msgstr "无法获取模块选项: 无法分配内存\n"

msgid "Could not prepend options from command line\n"
msgstr "无法从命令行中预先添加选项\n"

msgid "missing parameters. See -h.\n"
msgstr "缺失选项。请看-h\n"

msgid "uname failed"
msgstr "uname失败"

msgid "%s: not a block device"
msgstr "%s: 不是一个块设备"

msgid ""
"Usage: rmmod [OPTIONS] MODULENAME ...\n"
"Remove a module from the Linux Kernel\n"
"\n"
"Options:\n"
"\t-f,--force       forces unload a module\n"
"\t-h,--help        show this help\n"
msgstr ""
"使用方法: rmmod [选项] 模块名称 ...\n"
"从Linux内核移除一个模块\n"
"\n"
"选项:\n"
"\t-f,--force       强制卸载模块\n"
"\t-h,--help        显示此帮助\n"

msgid "rmmod: Module %s is builtin.\n"
msgstr "rmmod: 模块%s已内建\n"

msgid "rmmod: Module %s is not currently loaded\n"
msgstr "rmmod: 模块%s未加载\n"

msgid "rmmod: Module %s is in use by:"
msgstr "rmmod: 模块%s正在被以下使用:"

msgid "rmmod: Module %s is in use\n"
msgstr "rmmod: 模块%s正在被使用:\n"

msgid "rmmod: Module unloading is not supported\n"
msgstr "rmmod: 不支持模块卸载\n"

msgid "rmmod: missing module name.\n"
msgstr "rmmod: 缺少模块名称\n"

msgid "rmmod: could not use module %s"
msgstr "rmmod: 无法使用模块 %s"

msgid "rmmod: could not remove module %s"
msgstr "rmmod: 无法移除模块 %s"

msgid ""
"Usage:\n"
"\tmountpoint [-qd] /path/to/directory\n"
"\tmountpoint -x /dev/device\n"
"Check whether a directory or file is a mountpoint.\n"
"\n"
"Options:\n"
"\t-q, --quiet        quiet mode - don't print anything\n"
"\t-n, --nofollow     do not follow symlink\n"
"\t-d, --fs-devno     print maj:min device number of the filesystem\n"
"\t-x, --devno        print maj:min device number of the block device\n"
msgstr ""
"使用方法:\n"
"\tmountpoint [-qd] /path/to/directory\n"
"\tmountpoint -x /dev/device\n"
"检查文件夹或文件是不是一个挂载点\n"
"\n"
"选项:\n"
"\t-q, --quiet        不要输出任何结果\n"
"\t-n, --nofollow     不要跟随链接\n"
"\t-d, --fs-devno     输出maj:min文件系统的设备号\n"
"\t-x, --devno        输出maj:min块设备的设备号\n"

msgid "mountpoint: bad usage\n"
msgstr "mountpoint: 无效用法\n"

msgid "mountpoint: -x and -n are mutually exclusive\n"
msgstr "mountpoint: -x和-n不能同时使用\n"

msgid "%s is not a mountpoint\n"
msgstr "%s不是一个挂载点\n"

msgid "%s is a mountpoint\n"
msgstr "%s是一个挂载点\n"
msgid ""
"Usage: setsid [OPTIONS] MODULENAME ...\n"
"Run a program in a new session.\n"
"\n"
"Options:\n"
"\t-c, --ctty     set the controlling terminal to the current one\n"
"\t-f, --fork     always fork\n"
"\t-w, --wait     wait program to exit, and use the same return\n"
msgstr ""

msgid "child %d did not exit normally"
msgstr "子进程%d未正常退出"

msgid "setsid failed"
msgstr "setsid失败"

msgid "failed to set the ctty"
msgstr "无法设置ctty"

msgid "exec %s"
msgstr "执行%s"

msgid ""
"Usage: uname [OPTION]...\n"
"Print system information, default -s.\n"
"\n"
"Options:\n"
"\t-a, --all                print all information expect -p, -i\n"
"\t-s, --kernel-name        print the kernel name\n"
"\t-n, --nodename           print the network node hostname\n"
"\t-r, --kernel-release     print the kernel release\n"
"\t-v, --kernel-version     print the kernel version\n"
"\t-m, --machine            print the machine hardware name\n"
"\t-p, --processor          print the processor type\n"
"\t-i, --hardware-platform  print the hardware platform\n"
"\t-o, --operating-system   print the operating system\n"
"\t-h, --help               display this help and exit\n"
msgstr ""
"使用方法: uname [选项]...\n"
"输出系统版本信息，默认-s.\n"
"\n"
"选项:\n"
"\t-a, --all                输出除了-p, -i外的所有信息\n"
"\t-s, --kernel-name        输出内核名称\n"
"\t-n, --nodename           输出网络主机名\n"
"\t-r, --kernel-release     输出内核发行号\n"
"\t-v, --kernel-version     输出内核版本\n"
"\t-m, --machine            输出机器硬件名称\n"
"\t-p, --processor          输出处理器类型\n"
"\t-i, --hardware-platform  输出硬件平台\n"
"\t-o, --operating-system   输出操作系统\n"
"\t-h, --help               显示此帮助\n"

msgid "uname: extra operand: %s\n"
msgstr "uname: 额外的操作数: %s\n"

msgid "unlink: missing operand\n"
msgstr "unlink: 缺少操作数\n"

msgid "unlink: too many arguments\n"
msgstr "unlink: 参数过多\n"

msgid "Usage: version"
msgstr "使用方法: version"

msgid "File Manager"
msgstr "文件管理器"

msgid "Partition Manager"
msgstr "分区管理器"

msgid "USB Control"
msgstr "USB控制"

msgid "Registry Editor"
msgstr "注册表编辑器"

msgid "Image Backgup Recovery"
msgstr "镜像备份还原"

msgid "Enter TWRP"
msgstr "进入TWRP"

msgid "System Info"
msgstr "系统信息"

msgid "Multi-Boot Manage"
msgstr "多启动管理"

msgid "UEFI Boot Menu"
msgstr "UEFI启动管理"

msgid "Reboot Menu"
msgstr "重启菜单"

msgid "Loggerd Viewer"
msgstr "查看日志"

msgid "OK"
msgstr "确定"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "Unknown"
msgstr "未知"

msgid "Initialize disks scanner failed"
msgstr "初始化磁盘扫描器失败"

msgid "Are you sure you want to operate on disk %s?"
msgstr "你确定要操作硬盘%s吗？"

msgid "Select a disk to process"
msgstr "选择一个硬盘进行操作"

msgid "Show all blocks"
msgstr "显示所有块设备"

msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "(none)"
msgstr "(无)"

msgid "Free Space"
msgstr "空闲空间"

msgid "Start: %s(%lu) End %s(%lu)"
msgstr "起始: %s(%lu) 结束: %s(%lu)"

msgid "(unknown)"
msgstr "(未知)"

msgid "init disk context failed"
msgstr "初始化磁盘上下文失败"

msgid "Partition a disk"
msgstr "磁盘分区"

msgid "Disk..."
msgstr "磁盘..."

msgid "Partition..."
msgstr "分区..."

msgid "Reload"
msgstr "重载"

msgid "New"
msgstr "新建"

msgid "This disk has no label"
msgstr "此硬盘没有分区表"

msgid "This function does not implemented"
msgstr "该功能暂未实现"

msgid "Backlight"
msgstr "背光灯"

msgid "Select an action you want to do"
msgstr "选择要进行的操作"

msgid "get brightness failed: %m"
msgstr "获取亮度失败: %m"

msgid "Change backlight level"
msgstr "更改亮度级别"

msgid "Load log failed: %m"
msgstr "加载日志失败: %m"

msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

msgid "Go top"
msgstr "回到顶部"

msgid "Go bottom"
msgstr "回到底部"

msgid "init control command failed: %s"
msgstr "init控制命令失败: %s"

msgid "Reboot"
msgstr "重启"

msgid "Warm Reboot"
msgstr "热重启"

msgid "Cold Reboot"
msgstr "冷重启"

msgid "Reboot into EDL (9008)"
msgstr "重启到紧急下载模式(9008)"

msgid "Reboot into Recovery"
msgstr "重启到恢复模式(Recovery)"

msgid "Reboot into Bootloader"
msgstr "重启到线刷模式(Bootloader)"

msgid "Power Off"
msgstr "关机"

msgid "Language"
msgstr "语言"

msgid "Select language"
msgstr "选择语言"

msgid "open dir failed: %s"
msgstr "打开文件夹失败: %s"

msgid "Parent folder"
msgstr "上级目录"

msgid "nothing here"
msgstr "空"

msgid "Load options failed"
msgstr "加载选项失败"

msgid "No options found"
msgstr "没有找到任何选项"

msgid "Change mouse scale level"
msgstr "更改鼠标缩放级别"

msgid "Mouse Tools"
msgstr "鼠标工具"

msgid "GUI Benchmark"
msgstr "GUI性能跑分"

msgid "invalid operation %s\n"
msgstr "无效操作 %s\n"

msgid ""
"Usage: service [SERVICE] [OPERATION]\n"
"Control service operation (SysV Compatible).\n\n"
"Operation:\n"
"\tstart                  Start service\n"
"\tstop                   Stop service\n"
"\trestart                Re-Start service\n"
"\treload                 Re-Load service\n"
"Options:\n"
"\t-s, --socket <SOCKET>  Use custom initd socket\n"
"\t-h, --help             Display this help and exit\n"
msgstr ""
"使用方法: service [服务名称] [操作]\n"
"控制服务状态 (SysV兼容).\n\n"
"操作:\n"
"\tstart                  启动服务\n"
"\tstop                   停止服务\n"
"\trestart                重启服务\n"
"\treload                 重新加载服务\n"
"选项:\n"
"\t-s, --socket <SOCKET>  使用别的控制套接字\n"
"\t-h, --help             查看此帮助\n"

msgid "Control service operation (SysV Compatible)"
msgstr "控制服务状态 (SysV兼容)"

msgid ""
"Usage: reboot [OPTIONS] [ARG]\n"
"Reboot the system.\n\n"
"Options:\n"
"\t-s, --socket <SOCKET>  Use custom initd socket\n"
"\t-d, --delay <DELAY>    Delay interval seconds\n"
"\t-n, --no-sync          Do not sync when force reboot\n"
"\t-f, --force            Force reboot (direct call reboot syscall)\n"
"\t-h, --help             Display this help and exit\n"
msgstr ""
"使用方法: reboot [选项] [参数]\n"
"重启系统.\n\n"
"选项:\n"
"\t-s, --socket <SOCKET>  使用别的控制套接字\n"
"\t-d, --delay <DELAY>    延迟秒\n"
"\t-n, --no-sync          强制重启前不进行sync操作\n"
"\t-f, --force            强制重启 (直接执行reboot系统调用)\n"
"\t-h, --help             查看此帮助\n"

msgid "Reboot the system"
msgstr "重启系统"

msgid "invalid delay seconds\n"
msgstr "无效延迟秒数\n"

msgid "invalid reboot argument\n"
msgstr "无效重启参数\n"

msgid "call reboot failed: %s\n"
msgstr "执行重启失败: %s\n"

msgid ""
"Usage: poweroff [OPTIONS]\n"
"Halt and shut off power.\n\n"
"Options:\n"
"\t-s, --socket <SOCKET>  Use custom initd socket\n"
"\t-d, --delay <DELAY>    Delay interval seconds\n"
"\t-n, --no-sync          Do not sync when force poweroff\n"
"\t-f, --force            Force poweroff (direct call reboot syscall)\n"
"\t-h, --help             Display this help and exit\n"
msgstr ""
"使用方法: poweroff [选项]\n"
"关机.\n\n"
"选项:\n"
"\t-s, --socket <SOCKET>  使用别的控制套接字\n"
"\t-d, --delay <DELAY>    延迟秒\n"
"\t-n, --no-sync          强制关机前不进行sync操作\n"
"\t-f, --force            强制关机 (直接执行reboot系统调用)\n"
"\t-h, --help             查看此帮助\n"

msgid "Halt and shut off power"
msgstr "关机"

msgid "call poweroff failed: %s\n"
msgstr "执行关机失败: %s\n"

msgid ""
"Usage: halt [OPTIONS]\n"
"Halt the system.\n\n"
"Options:\n"
"\t-s, --socket <SOCKET>  Use custom initd socket\n"
"\t-d, --delay <DELAY>    Delay interval seconds\n"
"\t-n, --no-sync          Do not sync when force halt\n"
"\t-f, --force            Force halt (direct call reboot syscall)\n"
"\t-h, --help             Display this help and exit\n"
msgstr ""
"使用方法: halt [选项]\n"
"停机系统.\n\n"
"选项:\n"
"\t-s, --socket <SOCKET>  使用别的套接字\n"
"\t-d, --delay <DELAY>    延迟秒\n"
"\t-n, --no-sync          强制停机前不进行sync操作\n"
"\t-f, --force            强制停机 (直接执行reboot系统调用)\n"
"\t-h, --help             查看此帮助\n"

msgid "call halt failed: %s\n"
msgstr "执行停机失败: %s\n"

msgid "Halt the system"
msgstr "停机系统"

msgid ""
"Usage: iniconfd [OPTION]...\n"
"Start Init Config daemon.\n\n"
"Options:\n"
"\t-s, --socket <SOCKET>  Listen custom control socket (default is %s)\n"
"\t-d, --daemon           Run in daemon\n"
"\t-h, --help             Display this help and exit\n"
msgstr ""
"使用方法: iniconfd [选项]...\n"
"启动设置存储服务.\n\n"
"选项:\n"
"\t-s, --socket <SOCKET>  监听自定义的套接字路径 (默认是%s)\n"
"\t-d, --daemon           运行为守护进程\n"
"\t-h, --help             查看此帮助\n"

msgid "Init Config Daemon"
msgstr "设置存储服务"

msgid ""
"Usage: confctl [OPTION] [KEY [VALUE|OWNER|GROUP|MODE]]\n"
"Control init config daemon.\n\n"
"Options:\n"
"\t-s, --socket <SOCKET>  Use custom control socket (default is %s)\n"
"\t-d, --delete <KEY>     Delete item\n"
"\t-l, --list <KEY>       List items\n"
"\t-O, --chown            Change item owner\n"
"\t-G, --chgrp            Change item group\n"
"\t-M, --chmod            Change item mode\n"
"\t-o, --getown           Get item owner\n"
"\t-g, --getgrp           Get item group\n"
"\t-m, --getmod           Get item mode\n"
"\t-L, --load <PATH>      Load config from a file\n"
"\t-S, --save <PATH>      Save config to a file\n"
"\t-x, --path <PATH>      Set default config path\n"
"\t-r, --rename           Rename config item\n"
"\t-q, --quit             Terminate confd\n"
"\t-D, --dump             Dump config store\n"
"\t-h, --help             Display this help and exit\n"
msgstr ""
"使用方法: confctl [选项] [键 [值|所有者|组|权限]]\n"
"控制设置存储服务.\n\n"
"选项:\n"
"\t-s, --socket <SOCKET>  使用自定义的套接字路径 (默认是%s)\n"
"\t-d, --delete <KEY>     删除项\n"
"\t-l, --list <KEY>       列出项\n"
"\t-O, --chown            修改项所有者\n"
"\t-G, --chgrp            修改项所有组\n"
"\t-M, --chmod            修改项权限\n"
"\t-o, --getown           获取项所有者\n"
"\t-g, --getgrp           获取项所有组\n"
"\t-m, --getmod           获取项权限\n"
"\t-L, --load <PATH>      加载配置文件\n"
"\t-S, --save <PATH>      保存配置文件\n"
"\t-x, --path <PATH>      设置默认的配置文件位置\n"
"\t-r, --rename           重命名配置项\n"
"\t-q, --quit             结束设置存储服务\n"
"\t-D, --dump             导出设置存储到日志服务\n"
"\t-h, --help             查看此帮助\n"

msgid "Control config daemon"
msgstr "控制设置存储服务"

msgid "terminate confd failed"
msgstr "结束设置存储服务失败"

msgid "dump config store failed"
msgstr "导出设置存储到日志服务失败"

msgid "delete config item failed"
msgstr "删除项失败"

msgid "save config failed"
msgstr "保存配置文件失败"

msgid "load config failed"
msgstr "保存配置文件失败"

msgid "set default config failed"
msgstr "设置默认配置文件路径失败"

msgid "set conf key '%s' failed"
msgstr "设置配置项'%s'失败"

msgid "invalid integer\n"
msgstr "无效整型数\n"

msgid "invalid boolean\n"
msgstr "无效布尔值\n"

msgid "read conf key '%s' failed"
msgstr "读取配置项'%s'失败"

msgid "'%s' is not a value\n"
msgstr "配置项'%s'不是一个值\n"

msgid "Exit GUI Application and enter UEFI Shell?"
msgstr "退出GUI启动器并进入UEFI Shell?"

msgid "Exit GUI Application and enter Linux Simple Mass Storage?"
msgstr "退出GUI启动器并进入Linux大容量存储?"

msgid "Mass Storage"
msgstr "大容量存储"

msgid "%s: unrecognized option: %s\n"
msgstr "%s: 未知的选项: %s\n"

msgid "%s: option requires an argument: %s\n"
msgstr "%s: 选项需要一个参数: %s\n"

msgid "%s: option does not take an argument: %s\n"
msgstr "%s: 选项不需要一个参数: %s\n"

msgid "%s: option is ambiguous: %s\n"
msgstr "%s: 选项有歧义: %s\n"

msgid "Usage: confget <KEY>\n"
msgstr "使用方法: confget <键>\n"

msgid "Usage: confset <KEY> <VALUE>\n"
msgstr "使用方法: confset <键> <值>\n"

msgid "Usage: confdel <KEY>\n"
msgstr "使用方法: confdel <键>\n"

msgid "config daemon delete failed"
msgstr "配置项删除失败"

msgid "Usage: confdump\n"
msgstr "使用方法: confdump\n"

msgid "config daemon dump failed"
msgstr "配置存储导出失败"

msgid "Get config item"
msgstr "读取配置项"

msgid "Set config item"
msgstr "修改配置项"

msgid "Delete config item"
msgstr "删除配置项"

msgid "Dump config store"
msgstr "导出配置存储"

msgid "Themes"
msgstr "主题"

msgid "Select theme"
msgstr "选择主题"

msgid "Dark Mode"
msgstr "暗色模式"

msgid "Need to restart GUI when changing theme"
msgstr "更改主题后需要重启GUI"

msgid "Restart"
msgstr "重启"

msgid "USB Gadget"
msgstr "USB工具"

msgid "not a UEFI Application"
msgstr "不是一个UEFI应用"

msgid "Start UEFI Application '%s'?"
msgstr "启动UEFI程序'%s'?"

msgid "Restart gadget service failed: %m"
msgstr "重启USB工具服务失败: %m"

msgid "Are you sure to restart gadget service?"
msgstr "确定要重启USB工具服务？"

msgid "Are you sure to delete function %s?"
msgstr "确定删除功能%s?"

msgid "Invalid vendor id number"
msgstr "无效的厂商(Vendor)ID数字"

msgid "Invalid product id number"
msgstr "无效的产品(Product)ID数字"

msgid "USB Gadget Base Info Edit"
msgstr "USB工具基本信息编辑"

msgid "Gadget Name:"
msgstr "工具名称:"

msgid "USB Configuration:"
msgstr "USB配置(configuration):"

msgid "USB Serial Number:"
msgstr "USB序列号(serial):"

msgid "USB Vendor ID:"
msgstr "USB制造商ID:"

msgid "USB Product ID:"
msgstr "USB产品ID:"

msgid "Manufacturer String:"
msgstr "制造商字符串(manufacturer):"

msgid "Product String:"
msgstr "产品字符串(product):"

msgid "Reset"
msgstr "重置"

msgid "USB Gadget Base Info"
msgstr "USB工具基本信息"

msgid "USB Device Controller (UDC):"
msgstr "USB设备控制器(UDC):"

msgid "Normal"
msgstr "正常"

msgid "Hardware error"
msgstr "硬件错误"

msgid "Filesystem structure error"
msgstr "文件系统结构错误"

msgid "Not exists"
msgstr "不存在"

msgid "Disk full"
msgstr "磁盘已满"

msgid "File locked"
msgstr "文件已锁"

msgid "Access denied"
msgstr "拒绝访问"

msgid "Filesystem busy"
msgstr "文件系统忙"

msgid "Process timeout"
msgstr "处理超时"

msgid "Not implemented"
msgstr "未实现"

msgid "Out of memory"
msgstr "资源不足"

msgid "Invalid parameter"
msgstr "无效的参数"

msgid "Unknown error"
msgstr "未知错误"

msgid "Choose type to create"
msgstr "选择要创建的类型"

msgid "Create item name"
msgstr "新建名称"

msgid "Create '%s' failed: %s"
msgstr "创建'%s'失败: %s"

msgid "Item rename"
msgstr "项目重命名"

msgid "File select invalid"
msgstr "文件选择无效"

msgid "Rename '%s' to '%s' failed: %s"
msgstr "重命名'%s'为'%s'失败: %s"

msgid "Vibrate %dms"
msgstr "振动%d毫秒"

msgid "Sleep %dms"
msgstr "等待%d毫秒"

msgid "Invalid time number"
msgstr "无效的时间数字"

msgid "Input step time (ms)"
msgstr "输入步骤时间（毫秒）"

msgid "Vibrate"
msgstr "震动"

msgid "Sleep"
msgstr "等待"

msgid "Select step type"
msgstr "选择步骤类型"

msgid "Clean all items?"
msgstr "清空所有项目？"

msgid "No any steps configured"
msgstr "没有配置任何步骤"

msgid "Call vibrator failed: %m"
msgstr "调用震动失败: %m"

msgid "Create thread failed: %m"
msgstr "创建线程失败: %m"

msgid "Vibrator Tester"
msgstr "震动测试器"

msgid "Parent key"
msgstr "上级键"

msgid "Are you sure you want to delete the selected items?"
msgstr "确定要删除选中的项目吗？"

msgid "Config Manager"
msgstr "配置管理器"

msgid "save config item '%s' failed: %m"
msgstr "保存配置项'%s'失败: %m"

msgid "'%s' is an exists key, do you want to overwrite it?"
msgstr "'%s'是一个存在的键，确定要覆盖它吗？"

msgid "Edit config item"
msgstr "编辑配置项"

msgid "Create config item"
msgstr "创建配置项"

msgid "Config item path:"
msgstr "配置项路径："

msgid "String"
msgstr "字符串"

msgid "Integer"
msgstr "整型数字"

msgid "Boolean"
msgstr "布尔值"

msgid "Value:"
msgstr "值："

msgid "Config Manager Create"
msgstr "配置管理器-创建"

msgid "list items failed"
msgstr "列出项目失败"

msgid "Text Editor"
msgstr "文本编辑器"

msgid "Allocate file buffer failed"
msgstr "分配文件缓冲区失败"

msgid "File too large; size limit is 8MiB, file is %d bytes"
msgstr "文件过大；文件大小限制为8MiB，文件大小为%d字节"

msgid "Read file failed: %s"
msgstr "读取文件失败: %s"

msgid "Open file failed: %s"
msgstr "打开文件失败: %s"

msgid "Get file size failed: %s"
msgstr "获取文件大小失败: %s"

msgid "Write file failed: %s"
msgstr "写入文件失败: %s"

msgid "Write file maybe failed, wrote %d of %d bytes"
msgstr "写入文件可能失败，已写入%d字节，总共%d字节"

msgid "This file is bigger than 64 KiB (%d bytes), are you sure you want to open this file?"
msgstr "这个文件大于64KiB（%d字节），你确定要打开这个文件吗？"

msgid "The buffer has changed, do you want to discard any changes?"
msgstr "缓冲区已经修改，确定要丢弃所有更改吗？"

msgid "No matching string found"
msgstr "找不到匹配的字符串"

msgid "Searched to the end of the file, do you want to go back to the head and continue searching?"
msgstr "已经搜索到文件结尾，是否要回到文件顶部继续搜索？"

msgid "Open file"
msgstr "打开文件"

msgid "Save file"
msgstr "保存文件"

msgid "Search text"
msgstr "查找文本"

msgid "Menu"
msgstr "菜单"

msgid "Copy selected"
msgstr "复制所选"

msgid "Cut selected"
msgstr "剪切所选"

msgid "Paste"
msgstr "粘贴"

msgid "New file"
msgstr "新建文件"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Save as"
msgstr "另存为"

msgid "Search"
msgstr "搜索"

msgid "Mon"
msgstr "一"

msgid "Tue"
msgstr "二"

msgid "Wed"
msgstr "三"

msgid "Thu"
msgstr "四"

msgid "Fri"
msgstr "五"

msgid "Sat"
msgstr "六"

msgid "Sun"
msgstr "日"

msgid "January"
msgstr "一月"

msgid "February"
msgstr "二月"

msgid "March"
msgstr "三月"

msgid "April"
msgstr "四月"

msgid "May"
msgstr "五月"

msgid "June"
msgstr "六月"

msgid "July"
msgstr "七月"

msgid "August"
msgstr "八月"

msgid "September"
msgstr "九月"

msgid "October"
msgstr "十月"

msgid "November"
msgstr "十一月"

msgid "December"
msgstr "十二月"

msgid "Calendar"
msgstr "日历"

msgid "File Open"
msgstr "文件打开"

msgid "Open file with"
msgstr "文件打开方式"

msgid "Select file to save"
msgstr "选择要保存的文件"

msgid "Select file to load"
msgstr "选择要加载的文件"

msgid "Save config failed: %m"
msgstr "保存配置文件失败: %m"

msgid "Load config failed: %m"
msgstr "加载配置文件失败: %m"

msgid "Save config to '%s'?"
msgstr "是否保存配置到文件'%s'？"

msgid "Load config to '%s'?"
msgstr "是否从文件'%s'加载配置？"

msgid "Save Config"
msgstr "保存配置文件"

msgid "Load Config"
msgstr "加载配置文件"

msgid "UEFI Application Start"
msgstr "启动UEFI程序"

msgid "open registry file '%s' failed: %m"
msgstr "打开注册表文件'%s'失败: %m"

msgid "open registry root failed: %m"
msgstr "打开注册表根失败: %m"

msgid "Save registry file failed: %m"
msgstr "保存注册表失败: %m"

msgid "Select registry file to load"
msgstr "选择要加载的注册表文件"

msgid "Mount Manager"
msgstr "挂载管理器"

msgid "Mount"
msgstr "挂载"

msgid "Unmount"
msgstr "卸载"

msgid "Unmount failed: %m"
msgstr "卸载失败: %m"

msgid "Are you sure you want to unmount '%s'?"
msgstr "你确定要卸载'%s'吗？"

msgid "Read mount table failed"
msgstr "读取挂载表失败"

msgid "invalid virtual terminal number\n"
msgstr "无效的虚拟终端\n"

msgid "change virtual terminal failed"
msgstr "切换虚拟终端失败"

msgid ""
"Usage: chvt N\n"
"Change foreground virtual terminal.\n\n"
"Arguments:\n"
"\tN:           /dev/ttyN\n"
"Options:\n"
"\t-h, --help   display this help and exit\n"
msgstr ""
"用法: chvt N\n"
"切换前台虚拟终端.\n\n"
"参数:\n"
"\tN:           /dev/ttyN\n"
"选项:\n"
"\t-h, --help   查看此帮助\n"

msgid "Change foreground virtual terminal"
msgstr "切换前台虚拟终端"

msgid "chroot failed"
msgstr "切换根目录失败"

msgid "chdir failed"
msgstr "切换工作目录失败"

msgid "execvp failed"
msgstr "执行命令失败"

msgid ""
"Usage: chroot [OPTIONS] <ROOT> [COMMAND [ARGS]...]\n"
"Change to new root and execute command.\n\n"
"Options:\n"
"\t-s, --skip-chdir  do not change working directory to '/'\n"
"\t-d, --chdir=DIR   change working directory to DIR\n"
"\t-h, --help        display this help and exit\n"
"If no command is given, run \"$SHELL -i\"."
msgstr ""
"用法: chroot [选项] <新根> [命令 [参数]...]\n"
"切换到新根并执行命令.\n\n"
"选项:\n"
"\t-s, --skip-chdir  不要切换工作目录到'/'\n"
"\t-d, --chdir=DIR   切换工作目录到DIR\n"
"\t-h, --help        查看此帮助\n"
"如果没有指定命令，则执行\"$SHELL -i\"."

msgid "Change to new root and execute command"
msgstr "切换到新根并执行命令"

msgid "No mount points found"
msgstr "没有找到任何挂载点"

msgid "Show all mountpoints"
msgstr "显示所有挂载点"

msgid "open folder failed"
msgstr "打开文件夹失败"

msgid "Usage: lsfd\n"
msgstr "使用方法: lsfd\n"

msgid "readlink %s failed"
msgstr "读取链接%s失败"

msgid "List shell open file descriptors"
msgstr "列出Shell已打开的文件"

msgid "invalid file descriptor\n"
msgstr "无效的文件描述符\n"

msgid "close failed"
msgstr "关闭失败"

msgid "Usage: close <FD>\n"
msgstr "使用方法: close <文件描述符>\n"

msgid "Close a file descriptor"
msgstr "关闭一个文件描述符"

msgid "Usage: write <FD> <DATA>...\n"
msgstr "使用方法: write <文件描述符> <数据>...\n"

msgid "write failed"
msgstr "写错误"

msgid "Write data to file descriptor"
msgstr "将数据写到指定文件描述符"

msgid "Echo string"
msgstr "打印字符串"

msgid "Unknown disk label"
msgstr "未知的分区表"

msgid "Create disk label failed: %m"
msgstr "创建分区表失败: %m"

msgid ""
"You will recreate the partition table of the disk. "
"All partitions of the disk will be DELETED and ALL DATA "
"IN THE DISK WILL BE LOST. Are you sure you want to continue?"
msgstr ""
"你正在重新创建该磁盘的分区表，"
"该磁盘的所有的分区会被删除，"
"磁盘中的数据将会丢失，"
"你确定要继续吗？"

msgid "Disk is read-only mode"
msgstr "磁盘是只读模式"

msgid "Create new disk label"
msgstr "创建新分区表"

msgid "Erase the disk"
msgstr "抹掉此磁盘"

msgid "Save disk image"
msgstr "保存磁盘镜像"

msgid "Restore disk image"
msgstr "恢复磁盘镜像"

msgid "USB Gadget Mass Storage"
msgstr "USB大容量存储工具"

msgid "Select disk label"
msgstr "选择分区表"

msgid "Select operation"
msgstr "选择操作"

msgid "Invalid partition type"
msgstr "无效分区类型"

msgid "Allocate partition failed"
msgstr "分配分区失败"

msgid "Set partition start failed: %m"
msgstr "设置分区起始位置失败: %m"

msgid "Set partition size failed: %m"
msgstr "设置分区大小失败: %m"

msgid "Lookup partition type failed"
msgstr "查找分区类型失败"

msgid "Set partition type failed: %m"
msgstr "设置分区类型失败: %m"

msgid "Set partition number failed: %m"
msgstr "设置分区序号失败: %m"

msgid "Add partition failed: %m"
msgstr "添加分区失败: %m"

msgid "New Partition"
msgstr "新建分区"

msgid "Start:"
msgstr "起始:"

msgid "End:"
msgstr "结束:"

msgid "Size:"
msgstr "大小:"

msgid "Partition Type:"
msgstr "分区类型:"

msgid "Partition Number:"
msgstr "分区序号:"

msgid "The operation will be applied after restarting USB Gadget service, "
"do you want to restart USB Gadget service?"
msgstr "操作将在重启USB工具服务后应用，你是否要重启USB工具服务？"

msgid "Open disk file"
msgstr "打开磁盘文件"

msgid "Add Mass Storage"
msgstr "添加大容量存储"

msgid "Add Mass Storage into USB Gadget"
msgstr "添加大容量存储到USB工具"

msgid "Name:"
msgstr "名称:"

msgid "Path:"
msgstr "路径:"

msgid "Disk file path is not absolute"
msgstr "磁盘文件路径不是绝对路径"

msgid "stat disk file failed: %m"
msgstr "获取磁盘文件信息失败: %m"

msgid "Invalid disk file"
msgstr "无效磁盘文件"

msgid "CDROM"
msgstr "光盘"

msgid "Removable"
msgstr "可移除"

msgid "Read Only"
msgstr "只读"

msgid "Partition table has been modified. "
"Do you want to save it?"
msgstr "分区表已修改，是否保存？"

msgid "Delete partition failed: %m"
msgstr "删除分区失败: %m"

msgid "You will delete the partition. "
"ALL DATA IN THE PARTITION WILL BE LOST. "
"Are you sure you want to continue?"
msgstr "你正在删除该分区，"
"该分区中的数据将会丢失，"
"你确定要继续吗？"

msgid "Mount partition"
msgstr "挂载分区"

msgid "Delete partition"
msgstr "删除分区"

msgid "Resize partition"
msgstr "调整分区大小"

msgid "Change partition type"
msgstr "更改分区类型"

msgid "Wipe partition label"
msgstr "清除分区中的文件系统"

msgid "Erase partition"
msgstr "抹掉此分区"

msgid "Save partition image"
msgstr "保存分区镜像"

msgid "Restore partition image"
msgstr "恢复分区镜像"

msgid "You will wipe the partition label. "
"ALL DATA IN THE PARTITION WILL BE LOST. "
"Are you sure you want to continue?"
msgstr "你正在清除分区中的标识，"
"该分区中的数据将会丢失，"
"你确定要继续吗？"

msgid "Wipe partition label failed: %m"
msgstr "清除分区中的标识失败: %m"

msgid "Invalid disk"
msgstr "无效磁盘"

msgid "Change Partition Type"
msgstr "更改分区类型"

msgid "Select item"
msgstr "选择项目"

msgid "Invalid mount source"
msgstr "无效的挂载设备"

msgid "Invalid mount target"
msgstr "无效的挂载目标"

msgid "Init libmount context failed"
msgstr "初始化libmount上下文失败"

msgid "Failed to set mount options"
msgstr "设置挂载选项失败"

msgid "Failed to set mount filesystem type"
msgstr "设置挂载文件系统类型失败"

msgid "Failed to set mount source"
msgstr "设置挂载设备失败"

msgid "Failed to set mount target"
msgstr "设置挂载目标文件夹失败"

msgid "Mount failed: %s"
msgstr "挂载失败: %s"

msgid "Add Mount"
msgstr "添加挂载"

msgid "Device:"
msgstr "设备:"

msgid "Target:"
msgstr "目标:"

msgid "Type:"
msgstr "类型:"

msgid "Options:"
msgstr "选项:"

msgid "Set partition name failed: %m"
msgstr "设置分区名称失败: %m"

msgid "Change partition name failed: %m"
msgstr "修改分区名称失败: %m"

msgid "Input new name"
msgstr "输入新名称"

msgid "Change partition name"
msgstr "更改分区名称"

msgid "Mount the whole disk"
msgstr "挂载整个磁盘"

msgid "Change partition size failed: %m"
msgstr "修改分区大小失败: %m"

msgid "Resize Partition"
msgstr "调整分区大小"

msgid "Screen Color Test"
msgstr "屏幕色彩测试"

msgid "Clipboard"
msgstr "剪贴板"

msgid "Copy"
msgstr "复制"

msgid "Copy all"
msgstr "全部复制"

msgid "Cut"
msgstr "剪切"

msgid "Cut all"
msgstr "全部剪切"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Delete all"
msgstr "全部删除"

msgid "Select all"
msgstr "全选"

msgid "Deselect"
msgstr "取消选择"

msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgid "red"
msgstr "红色"

msgid "green"
msgstr "绿色"

msgid "blue"
msgstr "蓝色"

msgid "cyan"
msgstr "青色"

msgid "yellow"
msgstr "黄色"

msgid "purple"
msgstr "紫色"

msgid "black"
msgstr "黑色"

msgid "white"
msgstr "白色"

msgid "gray"
msgstr "灰色"

msgid "Add into clipboard"
msgstr "添加到剪贴板"

msgid "Edit clipboard item"
msgstr "编辑剪贴板项目"

msgid "Add"
msgstr "添加"

msgid "Clear"
msgstr "清空"

msgid "Use"
msgstr "使用"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Open picture"
msgstr "打开图片"

msgid "Picture Viewer"
msgstr "图片查看器"

msgid "Select background"
msgstr "选择背景"

msgid "Background"
msgstr "背景"

msgid "Default SwitchRoot"
msgstr "默认根目录"

msgid "Enter Simple Init"
msgstr "进入Simple Init"

msgid "Charger Screen"
msgstr "充电屏幕"

msgid "Power off system"
msgstr "关机"

msgid "Reboot system"
msgstr "重启"

msgid "Reboot into EDL"
msgstr "重启到紧急下载(EDL)"

msgid "Reboot into recovery"
msgstr "重启到恢复模式(Recovery)"

msgid "Reboot into bootloader"
msgstr "重启到线刷模式(Fastboot)"

msgid "Auto boot in %d seconds"
msgstr "%d 秒后自动启动"

msgid "Boot Menu"
msgstr "启动菜单"

msgid "Boot"
msgstr "启动"

msgid "Control"
msgstr "控制"

msgid "Control Pad"
msgstr "控制板"

msgid "Nothing opens"
msgstr "什么都没打开"

msgid "Picture load failed"
msgstr "图片加载失败"

msgid "Success"
msgstr "成功"

msgid "Unknown Glyph"
msgstr "未知字形"

msgid "Delete Failure"
msgstr "删除失败"

msgid "Write Failure"
msgstr "写入失败"

msgid "Buffer Too Small"
msgstr "缓冲区过小"

msgid "Stale Data"
msgstr "过时数据"

msgid "Load Error"
msgstr "加载错误"

msgid "Invalid Parameter"
msgstr "无效参数"

msgid "Unsupported"
msgstr "不支持的操作"

msgid "Bad Buffer Size"
msgstr "无效的缓冲区大小"

msgid "Not Ready"
msgstr "未就绪"

msgid "Device Error"
msgstr "设备错误"

msgid "Write Protected"
msgstr "设备写保护"

msgid "Out of Resources"
msgstr "资源不足"

msgid "Volume Corrupt"
msgstr "卷损坏"

msgid "Volume Full"
msgstr "卷已满"

msgid "No Media"
msgstr "无媒体"

msgid "Media changed"
msgstr "媒体已更改"

msgid "Not Found"
msgstr "未找到"

msgid "Access Denied"
msgstr "访问被禁止"

msgid "No Response"
msgstr "无响应"

msgid "No mapping"
msgstr "无映射"

msgid "Time out"
msgstr "操作超时"

msgid "Not started"
msgstr "操作未开始"

msgid "Already started"
msgstr "操作已开始"

msgid "Aborted"
msgstr "操作已取消"

msgid "ICMP Error"
msgstr "ICMP错误"

msgid "TFTP Error"
msgstr "TFTP错误"

msgid "Protocol Error"
msgstr "协议错误"

msgid "Incompatible Version"
msgstr "版本不兼容"

msgid "Security Violation"
msgstr "安全违规"

msgid "CRC Error"
msgstr "CRC验证错误"

msgid "End of Media"
msgstr "已到媒体末尾"

msgid "End of File"
msgstr "已到文件结尾"

msgid "Invalid Language"
msgstr "无效的语言"

msgid "Compromised Data"
msgstr "数据受损"

msgid "get device path failed"
msgstr "获取设备路径失败"

msgid "load image failed: %s"
msgstr "加载镜像失败: %s"

msgid "open protocol failed: %s"
msgstr "打开协议失败: %s"

msgid "handle protocol failed: %s"
msgstr "处理协议失败: %s"

msgid "append device path node failed"
msgstr "追加设备节点失败"

msgid ""
"Usage: abootimg [OPTIONS]...\n"
"Android boot image tools.\n\n"
"Options: \n"
"\t-c, --create <IMG>      create new image\n"
"\t-x, --extract <IMG>     extract image\n"
"\t-u, --update <IMG>      update image\n"
"\t-k, --kernel <KERNEL>   kernel path\n"
"\t-r, --ramdisk <RAMDISK> ramdisk path (initramfs)\n"
"\t-s, --second <SECOND>   second stage bootloader path\n"
"\t-b, --cmdline <CMDLINE> set boot cmdline (bootargs max 511 chars)\n"
"\t-n, --name <NAME>       set image name (max 15 chars)\n"
"\t-p, --page <PAGE>       set page size (default 4096)\n"
"\t-f, --force             force use stdin or stdout when tty\n"
"\t-o, --overwrite         do not backup anything\n"
"\t-h, --help              show this help\n"

msgstr ""
"使用方法: abootimg [选项]...\n"
"安卓启动镜像工具.\n\n"
"选项: \n"
"\t-c, --create <镜像>     创建新镜像\n"
"\t-x, --extract <镜像>    解包镜像\n"
"\t-u, --update <镜像>     更新镜像\n"
"\t-k, --kernel <内核>     内核镜像路径\n"
"\t-r, --ramdisk <内存盘>  内存盘路径 (initramfs)\n"
"\t-s, --second <第二引导> 第二阶段引导器路径\n"
"\t-b, --cmdline <CMDLINE> 设置启动命令行 (bootargs 最多511字符)\n"
"\t-n, --name <名称>       设置镜像名称 (最多15字符)\n"
"\t-p, --page <PAGE>       设置页大小\n"
"\t-f, --force             强制使用标准输入或标准输出\n"
"\t-o, --overwrite         不要备份任何文件\n"
"\t-h, --help              查看此帮助\n"

msgid "Android Boot Image Tools"
msgstr "安卓启动镜像工具"

msgid "read image from stdin...\n"
msgstr "从标准输入读取镜像...\n"

msgid "load image from '%s'...\n"
msgstr "从'%s'加载镜像...\n"

msgid "load image failed"
msgstr "加载镜像失败"

msgid "write image to stdout...\n"
msgstr "写入镜像到标准输出...\n"

msgid "backup '%s' to '%s'\n"
msgstr "备份'%s'为'%s'\n"

msgid "save image to '%s'...\n"
msgstr "保存镜像到'%s'...\n"

msgid "save image failed"
msgstr "保存镜像失败"

msgid "warning: looks like an empty image\n"
msgstr "警告: 看着是一个空镜像\n"

msgid "warning: looks like an invalid image\n"
msgstr "警告: 看着是一个无效镜像\n"

msgid "write kernel to stdout...\n"
msgstr "写入内核到标准输出...\n"

msgid "write ramdisk to stdout...\n"
msgstr "写入内存盘到标准输出...\n"

msgid "write second to stdout...\n"
msgstr "写入第二阶段引导器到标准输出...\n"

msgid "save kernel to '%s'...\n"
msgstr "保存内核到'%s'...\n"

msgid "save ramdisk to '%s'...\n"
msgstr "保存内存盘到'%s'...\n"

msgid "save second to '%s'...\n"
msgstr "保存第二阶段引导器到'%s'...\n"

msgid "save kernel failed"
msgstr "保存内核失败"

msgid "save ramdisk failed"
msgstr "保存内存盘失败"

msgid "save second failed"
msgstr "保存第二阶段引导器失败"

msgid "read kernel from stdin...\n"
msgstr "从标准输入读取内核...\n"

msgid "read ramdisk from stdin...\n"
msgstr "从标准输入读取内存盘...\n"

msgid "read second from stdin...\n"
msgstr "从标准输入读取第二阶段引导器...\n"

msgid "load kernel from '%s'...\n"
msgstr "从'%s'加载内核...\n"

msgid "load ramdisk from '%s'...\n"
msgstr "从'%s'加载内存盘...\n"

msgid "load second from '%s'...\n"
msgstr "从'%s'加载第二阶段引导器...\n"

msgid "load kernel failed"
msgstr "加载内核失败"

msgid "load ramdisk failed"
msgstr "加载内存盘失败"

msgid "load second failed"
msgstr "加载第二阶段引导器失败"

msgid "create new image...\n"
msgstr "创建新镜像...\n"

msgid "create image failed"
msgstr "创建镜像失败"

msgid "no kernel specified\n"
msgstr "没有指定内核\n"

msgid "stdout is a tty, use -f to force output\n"
msgstr "标准输出是一个终端，使用-f强制输出\n"

msgid "reuse of stdin is not allowed\n"
msgstr "不允许重复使用标准输入\n"

msgid "reuse of stdout is not allowed\n"
msgstr "不允许重复使用标准输出\n"

msgid "invalid argument\n"
msgstr "无效参数\n"

msgid "Go back"
msgstr "返回"

msgid "Continue Boot"
msgstr "继续启动"

msgid "Create"
msgstr "创建"

msgid "Extract"
msgstr "解包"

msgid "Update"
msgstr "更新"

msgid "Android Boot Image"
msgstr "安卓启动镜像"

msgid "Linux Kernel"
msgstr "Linux内核"

msgid "Ramdisk (initramfs)"
msgstr "内存盘 (initramfs)"

msgid "Second Stage Bootloader"
msgstr "第二阶段引导器"

msgid "Kernel Commandline"
msgstr "内核命令行"

msgid "Save image failed"
msgstr "保存镜像失败"

msgid "Save kernel failed"
msgstr "保存内核失败"

msgid "Save ramdisk failed"
msgstr "保存内存盘失败"

msgid "Save second failed"
msgstr "保存第二阶段引导器失败"

msgid "Load image failed"
msgstr "加载镜像失败"

msgid "Load kernel failed"
msgstr "加载内核失败"

msgid "Load ramdisk failed"
msgstr "加载内存盘失败"

msgid "Load second failed"
msgstr "加载第二阶段引导器失败"

msgid "Create new image failed"
msgstr "创建新镜像失败"

msgid "Operation done"
msgstr "操作完成"

msgid "Load file '%s' failed: %s"
msgstr "加载文件'%s'失败: %s"

msgid "No kernel specified"
msgstr "未指定内核"

msgid "Conflict options"
msgstr "冲突的选项"

msgid "Boot Linux"
msgstr "启动Linux"

msgid "Device Tree Blob (dtb)"
msgstr "设备树 (dtb)"

msgid "Boot with UEFI runtime"
msgstr "使用UEFI运行环境启动"

msgid "not a UEFI Driver"
msgstr "不是一个UEFI驱动"

msgid "start dxe failed: %s"
msgstr "启动驱动失败: %s"

msgid "Load UEFI Driver (DXE) '%s'?"
msgstr "加载UEFI驱动 (DXE) '%s'?"

msgid "UEFI Driver (DXE) Load"
msgstr "加载UEFI驱动 (DXE)"

msgid "Scroll text when overflow"
msgstr "文本过长的时候滚动显示"

msgid "auto load this dxe driver on next boot?"
msgstr "下次启动时自动加载此UEFI驱动 (DXE)？"

msgid "rename config item failed"
msgstr "重命名配置项失败"

msgid "Default"
msgstr "默认"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Boot Manager"
msgstr "启动管理器"

msgid "Are you sure you want to delete the boot item '%s' (%s)?"
msgstr "你确定要删除启动项'%s'(%s)吗?"

msgid "Are you sure you want to set boot item '%s' (%s) as default?"
msgstr "你确定要将启动项'%s'(%s)设置为默认吗?"

msgid "Boot Item Editor"
msgstr "启动项编辑器"

msgid "Description:"
msgstr "描述:"

msgid "Icon:"
msgstr "图标:"

msgid "Mode:"
msgstr "模式:"

msgid "Parent:"
msgstr "父级:"

msgid "Enable boot item"
msgstr "启用启动项"

msgid "Show in boot menu"
msgstr "在启动菜单显示"

msgid "Persist boot item"
msgstr "永久启动项"

msgid "Extra Items"
msgstr "额外项目"

msgid "Config Tool"
msgstr "配置工具"

msgid "Switch Root"
msgstr "切换根"

msgid "Charger"
msgstr "充电器"

msgid "Halt"
msgstr "停机"

msgid "System"
msgstr "系统"

msgid "UEFI App"
msgstr "UEFI应用程序"

msgid "UEFI Boot Option"
msgstr "UEFI启动选项"

msgid "Folder"
msgstr "文件夹"

msgid "Invalid boot item name."
msgstr "无效的启动项名称"

msgid "Invalid boot item mode."
msgstr "无效的启动项模式"

msgid "Invalid boot item parent."
msgstr "无效的启动项父级目录"

msgid "Unsupported boot item mode for extra data editor"
msgstr "额外项编辑器不支持此启动项模式"

msgid "Input reboot argument"
msgstr "输入重启参数"

msgid "Edit EFI Boot Item"
msgstr "编辑EFI启动项"

msgid "EFI File Path:"
msgstr "EFI文件路径:"

msgid "EFI Firmware Volume Guid:"
msgstr "EFI固件卷GUID:"

msgid "EFI Load Options:"
msgstr "EFI加载选项:"

msgid "Use options as wide char"
msgstr "将选项作为宽字符"

msgid "Boot Item Extra Data Editor"
msgstr "启动项额外选项编辑器"

msgid "Invalid number"
msgstr "无效数字"

msgid "Edit UEFI Option Boot Item"
msgstr "编辑UEFI启动项"

msgid "UEFI Option:"
msgstr "UEFI启动项"

msgid "Open"
msgstr "打开"

msgid "Edit Linux Boot Item"
msgstr "编辑Linux启动项"

msgid "Device Tree Overlay (dtbo)"
msgstr "设备树附加层(dtbo)"

msgid "Screen Framebuffer"
msgstr "屏幕帧缓冲区"

msgid "System Memory"
msgstr "系统内存"

msgid "Skip Device Tree Blob (dtb)"
msgstr "跳过设备树(dtb)"

msgid "Skip Device Tree Overlay (dtbo)"
msgstr "跳过设备树附加层(dtbo)"

msgid "Skip Initramfs"
msgstr "跳过初始化内存盘(initrd)"

msgid "Skip UEFI Memory Map"
msgstr "跳过UEFI内存布局"

msgid "Skip KernelFdtDxe System Memory"
msgstr "跳过KernelFdtDxe系统内存"

msgid "Skip KernelFdtDxe Commandline"
msgstr "跳过KernelFdtDxe内核命令行"

msgid "Match KernelFdtDxe Model"
msgstr "匹配KernelFdtDxe的model"

msgid "Ignore DTBO Error"
msgstr "忽略设备树附加层(dtbo)错误"

msgid "Use Custom Load Addresses"
msgstr "使用自定义的加载地址"

msgid "Default Load Address"
msgstr "默认加载地址"

msgid "Kernel Load Address"
msgstr "内核加载地址"

msgid "Initramfs Load Address"
msgstr "初始化内存盘加载地址"

msgid "Device Tree Load Address"
msgstr "设备树加载地址"

msgid "Update Screen Framebuffer"
msgstr "更新屏幕帧缓冲区"

msgid "(click button to add new)"
msgstr "(点击按钮新建)"

msgid "Invalid memory address or size"
msgstr "无效的内存地址或大小"

msgid "Edit Memory Region"
msgstr "编辑内存区域"

msgid "Memory Start Address (Hex):"
msgstr "内存起始地址(十六进制):"

msgid "Memory Size (Hex):"
msgstr "内存大小(十六进制):"

msgid "Memory End Address (hex):"
msgstr "内存结束地址(十六进制):"

msgid "Edit item"
msgstr "编辑项目"

msgid "Create new item"
msgstr "创建新项目"

msgid "ACPI Manager"
msgstr "ACPI管理器"

msgid "Load"
msgstr "加载"

msgid "Select aml file to save"
msgstr "选择要保存的aml文件"

msgid "Select aml file to load"
msgstr "选择要加载的aml文件"

msgid "Save %s failed"
msgstr "保存%s失败"

msgid "Read file %s failed"
msgstr "读取文件%s失败"

msgid "Install ACPI Table failed: %s"
msgstr "安装ACPI表失败: %s"

msgid "Locate ACPI Protocol failed: %s"
msgstr "获取ACPI表协议失败: %s"

msgid "No any ACPI tables found"
msgstr "找不到任何ACPI表"

msgid "Address: 0x%llx Size: %d OEM ID: %s"
msgstr "地址: 0x%llx 大小: %d OEM ID: %s"

msgid "Load ACPI Table"
msgstr "加载ACPI表"

msgid "Load ACPI table from '%s'?"
msgstr "从'%s'加载ACPI表?"

msgid "Show all apps"
msgstr "显示所有软件"

msgid "Lua Script"
msgstr "Lua脚本"

msgid "Invalid device tree %s"
msgstr "无效设备树%s"

msgid "Install device tree failed: %s"
msgstr "加载设备树失败: %s"

msgid "Load device tree blob from '%s'?"
msgstr "从'%s'加载设备树?"

msgid "Load device tree blob"
msgstr "加载设备树"

msgid "Do you want to exit terminal emulator?"
msgstr "你确定要退出终端模拟器吗？"

msgid "Select string to copy"
msgstr "选择要复制的字符串"

msgid "[Process %d exited by signal %s (%d)]"
msgstr "[进程 %d 已被信号 %s (%d) 结束]"

msgid "[Process %d exited with status %d]"
msgstr "[进程 %d 以状态 %d 退出]"

msgid "[Process %d exited]"
msgstr "[进程 %d 已退出]"

msgid "[syscall select failed: %s]"
msgstr "[系统调用select失败: %s]"

msgid "[port closed]"
msgstr "[端口已关闭]"

msgid "[receive data failed: %s]"
msgstr "[接收数据失败: %s]"

msgid "[send data failed: %s]"
msgstr "[发送数据失败: %s]"

msgid "[open port %s failed: %s]"
msgstr "[打开端口%s失败: %s]"

msgid "[serial port %s opened]"
msgstr "[串行端口 %s 已打开]"

msgid "[no serial port specified]"
msgstr "[未指定串行端口]"

msgid "[setup serial port speed failed: %s]"
msgstr "[配置串行端口速率失败: %s]"

msgid "Serial Port"
msgstr "串行端口"

msgid "Terminal"
msgstr "终端"

msgid "Open Serial Port"
msgstr "打开串口"

msgid "Please select a serial port"
msgstr "请选择一个串行端口"

msgid "(Keep default)"
msgstr "(保持默认)"

msgid "Port:"
msgstr "端口:"

msgid "Speed:"
msgstr "速率:"

msgid "Pointer Test"
msgstr "光标测试"

msgid "This app will have exclusive pointer input, are you sure to continue?"
msgstr "此应用将会独占光标输入，确认继续吗？"

msgid "Invalid memory size"
msgstr "无效内存大小"

msgid "Invalid memory type"
msgstr "无效内存类型"

msgid "Invalid disk type"
msgstr "无效磁盘类型"

msgid "Locate RamDisk protocol failed: %s"
msgstr "获取内存盘协议失败: %s"

msgid "Failed to allocate memory: %s"
msgstr "无法分配内存: %s"

msgid "Failed to open file %s: %s"
msgstr "无法打开文件%s: %s"

msgid "Get file info failed: %s"
msgstr "读取文件信息失败: %s"

msgid "Memory too small to read file"
msgstr "指定内存对于文件太小，无法读取文件"

msgid "Failed to register ramdisk: %s"
msgstr "无法注册内存盘: %s"

msgid "Add Ramdisk"
msgstr "添加内存盘"

msgid "Image:"
msgstr "镜像:"

msgid "Memory Size:"
msgstr "内存大小:"

msgid "Memory Type:"
msgstr "内存类型:"

msgid "Disk Type:"
msgstr "磁盘类型:"

msgid "Boot Services Data"
msgstr "启动服务数据"

msgid "Reserved Memory"
msgstr "保留内存"

msgid "Conventional Memory"
msgstr "传统内存"

msgid "Virtual CD"
msgstr "虚拟光盘"

msgid "Virtual Disk"
msgstr "虚拟磁盘"

msgid "Persistent Virtual CD"
msgstr "永久虚拟光盘"

msgid "Persistent Virtual Disk"
msgstr "永久虚拟磁盘"

msgid "No buffer found"
msgstr "没有找到缓冲区"

msgid "Cleanup...\n"
msgstr "清理中...\n"

msgid "epoll wait failed"
msgstr "epoll调用失败"

msgid "No any devices found\n"
msgstr "找不到任何设备\n"

msgid "epoll malloc failed"
msgstr "epoll分配失败"

msgid "epoll create failed"
msgstr "epoll创建失败"

msgid "Terminated by %s\n"
msgstr "已被信号%s结束\n"

msgid "opendir failed"
msgstr "打开文件夹失败"

msgid "Unknown option: %s\n"
msgstr "未知选项: %s\n"

msgid "Usage: dumpinput [INPUT]...\n"
msgstr "使用方法: dumpinput [输入设备]...\n"

msgid "read %d failed"
msgstr "读取%d失败"

msgid ""
" ! Device %s:%s "
"Type: %-6s ( %3d / 0x%03X ), "
"Code: %-28s ( %4d / 0x%04X ), "
"Value: %8d / 0x%08X (%s)\n"
msgstr ""
" ! 设备 %s:%s "
"类型: %-6s ( %3d / 0x%03X ), "
"键: %-28s ( %4d / 0x%04X ), "
"值: %8d / 0x%08X (%s)\n"

msgid "read %d(%s) failed"
msgstr "读取 %d(%s) 失败"

msgid "cannot bind netlink socket"
msgstr "无法绑定netlink套接字"

msgid "cannot create netlink socket"
msgstr "无法创建netlink套接字"

msgid " + Add device %s fd %d (%s)\n"
msgstr " + 添加设备 %s 描述符 %d (%s)\n"

msgid "open %s failed"
msgstr "打开 %s 失败"

msgid "skip device '%s'\n"
msgstr "跳过设备'%s'\n"

msgid "invalid device '%s'\n"
msgstr "无效设备'%s'\n"

msgid " - Delete device %s fd %d\n"
msgstr " - 删除设备 %s 描述符 %d\n"

msgid " - Delete fd %d\n"
msgstr " - 删除描述符 %d\n"

msgid "add fd %d(%s) to epoll failed"
msgstr "添加描述符 %d(%s) 到epoll失败"

msgid "add fd %d to epoll failed"
msgstr "添加描述符 %d 到epoll失败"

msgid "alloc device failed"
msgstr "分配设备失败"

msgid "Fetch input devices events"
msgstr "获取输入设备事件"

msgid "Edit registry value"
msgstr "编辑注册表值"

msgid "Value name:"
msgstr "值名称:"

msgid "Digital base:"
msgstr "数字进制:"

msgid "Octal (8)"
msgstr "八进制"

msgid "Decimal (10)"
msgstr "十进制"

msgid "Hexadecimal (16)"
msgstr "十六进制"

msgid "Select type to add"
msgstr "选择要添加的类型"

msgid "Registry Key"
msgstr "注册表项"

msgid "String Value"
msgstr "字符串值"

msgid "Multi String Value"
msgstr "多个字符串值"

msgid "DWORD Value (int32)"
msgstr "DWORD值(int32)"

msgid "QWORD Value (int64)"
msgstr "QWORD值(int32)"

msgid "Binary Data Value"
msgstr "二进制数据值"

msgid "One or more items failed to delete"
msgstr "有一个或多个项目删除失败"

msgid "Are you sure you want to delete selected items?"
msgstr "你确定要删除选中的项目吗？"

msgid "Parse value failed: %s"
msgstr "解析值失败: %s"

msgid "Set value failed: %s"
msgstr "设置值失败: %s"

msgid ""
"Notice: Registry Editor is currently in an early beta version, "
"it MAY DAMAGE YOUR REGISTRY, please backup and use it with caution."
msgstr ""
"注意：注册表编辑器目前处于早期测试版本，"
"有可能会损坏你的注册表，请备份并谨慎使用"

msgid ""
"Notice: Registry Editor is currently in an early beta version, "
"it MAY DAMAGE YOUR REGISTRY, are you sure you want to continue save?"
msgstr ""
"注意：注册表编辑器目前处于早期测试版本，"
"有可能会损坏你的注册表，确定要继续保存吗？"

msgid "Registry has changed, do you want to discard any changes?"
msgstr "注册表已经修改，确定要丢弃所有更改吗？"

msgid "Add registry value failed: %m"
msgstr "添加注册表值失败: %m"

msgid "Add registry key failed: %m"
msgstr "添加注册表项失败: %m"

msgid "Edit Registry Value"
msgstr "编辑注册表值"

msgid "Only file:// path supported"
msgstr "只支持file://路径"
